韓國服飾潮流既靈感來自?

八九十年代?
睇見周街港女同後生仔既打扮，唔知點解諗起90年代既日本漫畫人物